開始見到女人會反感

我意思唔係話我要變基佬
只不過係諗起啲臭雞周圍溝仔
啲臭雞最鍾意襯自己後生玩到盡
呃感情，收兵，拜金， 崇韓，崇洋，派帽， 搵水泡， 攝時間， 應有盡有
d女人陰陰濕濕，古古惑惑， 諗起啲心腸咁惡毒， 當堂乜嘢胃口都冇曬

THIS

臭雞

仇女 卻又無可奈何地對女體產生性欲

真人性愛機器幾時普及

諗起佢哋啲惡毒心腸……機都起唔到

咁你就窄洗d